唔洗睇了, 我係未來人, 今晚收市前一個鐘13%熔斷

信。跟

同路

我都係

冇聽過兩萬一係鑽石底？

無, 因為唔係

Set咗跌19%all in

聽過呀

所以我不信樓主

一定彈返上去

聽日恆指 2萬5！

前幾日跌二千點
港女冇咩升跌

升了

美股開盤時間，是美國東岸的上午9:30 到下午4:00。而階段一和階段二，只在下午3:25分之前有效。也就是說，一過了下午3:25分，只要別碰到20%，那愛怎麼跌就怎麼跌，政府不管。但是一跌到20%，市場就立刻收攤啦。